### Schéma


- Titre : NIR patient et Dates de soin
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`NIR_ANO_17`=> table [IR_BEN_R](/tables/IR_BEN_R)[ `BEN_NIR_PSA` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`COH_NAI_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « Cohérence date naissance »||
`COH_SEX_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « Cohérence sexe »||
`DAT_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « date de référence» (date d'entrée)||
`ENT_DAT`| chaîne de caractères |Date d'entrée du séjour PMSI||
`ETA_NUM`| chaîne de caractères |Numéro FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle "N° FINESS d’inscription e-PMSI"||
`EXE_SOI_AMD`| chaîne de caractères |Date d'entrée du séjour PMSI au format année + mois||
`EXE_SOI_AMF`| chaîne de caractères |Date de sortie du séjour PMSI au format année + mois||
`EXE_SOI_DTD`| date |Date d'entrée du séjour PMSI (date)||
`EXE_SOI_DTF`| date |Date de sortie du séjour PMSI (date)||
`FHO_RET`| chaîne de caractères |Code retour « fusion ANO HOSP et HOSP PMSI »||
`FOR_NUM`| chaîne de caractères |N° format||
`HOS_NN_MAM`| chaîne de caractères |Hospitalisation d'un nouveau-né auprès de la mère||
`HOS_NNE_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « Hospitalisation d'un nouveau-né auprès de la mère »||
`NAI_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « date de naissance »||
`NIR_ANO_17`| chaîne de caractères |N° anonyme||
`NIR_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « n° sécurité sociale »||
`NUM_DAT_AT`| chaîne de caractères |Numéro accident du travail ou date d’accident de droit commun||
`NUM_DAT_AT_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle " Numéro accident du travail ou date d’accident de droit commun"||
`ORG_CPL_NUM`| chaîne de caractères |N° d’organisme complémentaire||
`ORG_CPL_NUM_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle " N° d’organisme complémentaire"||
`ART_51_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle Article 51||
`ART_51`| chaîne de caractères |ART51||
`PMS_RET`| chaîne de caractères |Code retour « fusion ANO PMSI et fichier PMSI »||
`RNG_BEN`| chaîne de caractères |Rang du bénéficiaire ||
`RNG_BEN_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « Rang du bénéficiaire »||
`RNG_NAI`| chaîne de caractères |Rang de naissance ||
`RNG_NAI_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « Rang de naissance »||
`RSA_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel dans fichier PMSI||
`SEJ_MER_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « N° administratif de séjour de la mère »||
`SEJ_NUM`| chaîne de caractères |N° de séjour||
`SEJ_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « n° d’identification administratif de séjour »||
`SEX_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « sexe »||
`SOR_DAT`| chaîne de caractères |Date de sortie du séjour PMSI||
`VID_HOSP_FOR`| chaîne de caractères |N° format VID-HOSP||
`ENT_MOI`| date |Mois de la date d'entrée du séjour||
`ENT_ANN`| année |Année de la date d'entrée du séjour||
`IPP_BEN_ANO_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle " N° d'identification permanent du patient"||
`ID_MAM_ENF`| chaîne de caractères |no chainage mere enfant||
`ENT_AM`| chaîne de caractères |Date d'entrée au format année + mois||
`SOR_AM`| chaîne de caractères |Date de sortie au format année + mois||
`NIR_ANO_MAM`| chaîne de caractères |N° anonyme mère-enfant||
`SOR_ANN`| année |Année de sortie ||
`SOR_MOI`| date |Mois de sortie||
`IPP_BEN_ANO`| chaîne de caractères |N° d'identification permanent du patient||
`IPP_BEN_ANO_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle " N° d'identification permanent du patient"||
`HOS_ORG_RET`| chaîne de caractères |Code retour contrôle « Hospitalisation pour prélèvement d'organe »||
`HOS_PLO`| chaîne de caractères |Hospitalisation pour prélèvement d'organe||